[集思廣益] 一人一個 50 蚊內嘅聖誕禮物

是咁的
過幾日就有個christmas party 比人迫咗去玩
咁就要準備一份50 蚊內嘅禮物
我的朋友就話佢買咗個盒然後裝咗25 個彈彈波入去
各位巴絲打有咩好建議比我